求顯卡介紹

如題
依加用緊gigabyte GT630
Cpu用緊i5 3300
想換張顯卡玩黑色沙漠 求介紹 同埋洗唔洗換埋火牛？

顯你老母卡

Sapphire藍寶石 Radeon PRO DUO SA-DCA-RADEON PRO DUO-8G 水冷顯示卡 HK$ 11980

有無啲無咁貴

1060夠，你cpu開高會爆炸
1060都上到高畫質但建議唔好開高
你cpu太弱